RTHK live 警方就西貢一宗暫列謀殺案進行案情重組

咁高調直播。。正常係咪會咁？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

正常 以前記者都會去採訪案件重組

會唔會係咁...幾經辛苦在太子救左人送左戰友返屋企，點知返到去越嚟越唔對路，最終唯有打999叫白車，點知白車來到之前就突然走左，而當以為救護到時...一開門竟然成隊防暴衝入來，最後在場的全被屈...

其實以前立場個D都有開類似既直播
只不過香港人係呢場社運先大幅度留意多左

以前邊有人理呢類新聞

一直有類似報導方式

依個真，以前從來唔睇新聞，而家就日日mon住d新聞page
希望同831無關

有人話點解咁多處理屍體方法
例如：掉落海、扮係跳樓掉條屍落都唔用呢Ｄ方法
因為個女仔可能真係智障，唔會飲酒跌落海，唔會有情緒失控跳樓，呢兩點都呃唔到佢父母
所以唯有拎條屍返屋企
如果一男一女就係替死鬼或者擺低條屍時佢父母回家
佢父母一返屋企，就見到一男一女，同埋個女條屍
跟住唔肯定邊個報警，或者可能冇報警 因為差佬已經喺附近，之後就即刻入屋拉佢哋
目的為左滅聲
個女人未必告得入，因為個男人可能會攬曬罪名，就算告都入都一定判得好輕
而家吹嘅風話個男人係神打
目的係為左判誤殺，因為誤殺最多坐三年
謀殺就會終身
而佢父母就會做到畏罪自殺，或者係傻咗 入小欖精神病院( 當然係畀人殺死，或者係畀人打到傻咗喇)
目的只係為咗滅聲

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員